新施政作風就係搵警打記者

警撩人隻揪

唔比人走

明晒！

巴打呢個POINT好
要林鄭同警隊互割

狗真係改唔到食屎
一次冇得吠就失控了

推

快d打埋議員

打記者依招高招 打撚到佢地影唔到野

唔好推晒個波比狗
唔好話警隊唔關政府事呀仆街

今次唔會比港共政府轉移視線！